我肥伊今日又生日

快啲祝我生日快樂🎂

Hb

12月4日出生的人是精力充沛的時取者，具有全心全意追求目標的勇氣。痛苦、衝突、掙扎對他們而言並不陌生，因為他們老是踫到大大小小的挑戰。然而，結合不尋常的優雅和活力，加上謹慎小心，不激起他人的嫉妒，他們就可能完成自己長遠的目標。可是，這一天出生的人常會在強敵面前心存恐懼，或者至少會因擔憂而引發焦慮感。值得一提的是，12月4日出生的人在追求目標或理想時非常無情、專注，對於對手可是一點也不留情的。

12月4日人常有自大、反社會的傾向，所幸運這種傾向很少主宰他們的個性。由於他們擁有理想和信仰，所以往往會從事人文、政治或藝術方面的服務，此外，他們也會為了信仰而犧牲舒適平靜的生活。他們通常富有組織纔干，能夠接受同事或屬下的意見。不過他們絕不容許任何人威脅到他們的威嚴。他們的權威是無庸置疑、不可動搖的，他們總想在自己的領域（小至自己的家，大至一個國家）保持絕對的權力。因此，為了他們好，他們的這種態度必須受到節制纔行。另外，他們可能會承擔太多自己負不起的責任，這也是很危險的。對他們來說，了解自己能力的極限將可免除許多挫折和羞辱。

12月4日出生的人通常批評能力都很強。他們有一種別人罕有的能力，不需依靠事先想好的一些概念或成見，就能夠快且準地評斷他人的論點。然而，如果是面臨感情上的問題，他們的客觀程度就要蒙上烏雲，大打折扣了。因此，今天出生的人必須讓自己的生活公私涇渭分明，否則如果在公事上徇私，很可能就會造成嚴重的後果。

越早控制性格中的分裂傾向，即人格中的矯揉造作，對他們越有利。這並不是說他們要克制個性及風格，而是說他們必須了解自己的行為對環境的影響。12月4日出生的人若能夠隨著歲月而增長智慧，學習以建設性和生產性的方式來駕馭自己的力量，將會對周遭的人有重大的貢獻。

幸運數字和守護星
12月4日出生的人會受到數字4和天王星的影響。受到數字4影響的人，常擁有特別的行事風格；天王星代表的則是突然改變和出乎預料的行為，這種特質在12月4日出生的人身上更是明顯。受數字4影響的人，尤其是年輕的時候，對賺錢都不怎麼在意，這一點在喜歡探討觀念的今天出生者身上更為明顯，不過他們也非常了解金錢和權力之間的關繫。由於天王星的影響，受數字4影響的人情緒變化很快，又富爆炸性，這種特質（連帶的進取心、物質的運氣）會因為身手座由天王星主宰，而更加彰顯。

健康
12月4日出生的人必須小心，千萬不要讓自己的侵略性失控。這不但是為他們自己好，也是為他們的朋友、家人好。12月4日出生的人可以從事激烈的運動，包括分組對性質的運動和耐力運動，如登山、慢跑、水上運動等，以發洩過剩的精力和侵略性。學習打坐，每天讓心靈意志、欲望靜下來幾分鐘也是很有幫助的。飲食方面，12月4日出生的人最好多安定性食物（五谷根類蔬菜、濃湯、面包），少喫糖、辛辣食物、酒等。

建議
最大的力量就是愛的力量。保持情緒高昂，但隨時要有方向。承擔內在的責任，而非外在的責任。心中謹記別人的好。不要怕失去自己的權威。

名 人
艾迪絲卡維爾(Edith Cavell)英國護士，曾於二次大戰期間在戰場服務，也是比利時護理學校暨附設醫院創辦人。於大戰時被俘，不幸為德國射擊小組槍決。

95港演員鄭佩佩，以武俠片《大醉俠》走紅，是70年代著名的銀幕女俠。

俄國畫家康丁斯基(Wassily Kandinsky)，為理論家，創立現代藝術，被譽為畫出第一張完全無實體主題作品的人，著有《藝術的精神性》、《點線面》等。

路傑金斯(Lew Jenkins)美國世界輕量級拳擊冠軍選手。

中國財經專家宋子文(T.V.Soong)，為中國銀行的創立者與總裁。其人富可敵國，曾資助民初之國民政府。他的三個姊妹分別嫁予中國最具有影響力的三位政治人物：孔祥熙、孫中山、蔣中正。

烏克蘭撐竿跳大師布卡(Sergei Bubka)，為奧運金牌得主，是第一個破20英尺高度的人，也是世界紀錄保持人，被世人譽為鳥人布卡。

塔羅牌

大秘儀塔羅牌的第4張是“皇帝”，他的力量主要來源是智慧，並以此統治世間萬物。皇帝的地位至高無上，他的權威不容質疑。牌面正立時，代表堅強的意志和穩固的能量；當牌面倒立時就表示任性、暴虐和殘忍。

靜思語

有時候，放棄權力是最強而有力的作法。

優點
精力充沛、熱烈、有進取心。

缺點
人格分裂、重權威、愛控制人。

今日我肥乃生日🎂

抵死